管理員請聯絡我

我有個帳號無左，請問點處理？

幫細佬開左個，係咪唔可以用同一個後備 email 帳號？